入左重牛，星期一數錢。夠膽就星期一跌1000點

有無手足入左重牛？

好重，我用成個星期嘅飯錢All in

牛軍投降啦
仲想自殺

聽日殺完牛再殺熊

聽日殺到我派錢比大家

目標26800不變

開左張期 買升

牛軍星期一去睇樓

牛軍集合，星期一買樓，遠牛never dead

星期一千升

有咩可能牛軍唔駛跳ifc

ok

叫uncle先跌1000點

(飛)都無,開黎做咩

一貼飛就輸，你新黎嫁？

星期一就bin 你屍

how far is your cow?

好呀到時唔好唔見人就得啦 飛都無開就POST就以為自己買左

lm

24500

夾夠我一千點都未驚過。遠牛必勝[

睇下 下面d牛幾肥

貼圖啦撚頭

重重重

乞衣玩幾十蚊就叫重？